十月十日和你登！天門棧道

天門棧道上鳯凰山（上唔上到optional），如果鳯凰山頂有狗就棧道示威掛banner!

歡迎防暴係棧道等

祭孫中山老母？

好

1010 國慶

我諗住上西狗牙

都Ok